哇 ！珍妮佛羅培茲

妳剛攻擊我的村莊？

係呀，吹咩

鳴哇～

雪莉？😑😑
哇！珍妮佛羅培茲！😆😆😆
你剛攻擊我的村莊？😡😡
我的coin master 村莊？😡😡😡😡
呃😮
應該是吧？😧😧😧
酷誒😎😎😎😎
你大老遠跑來這裡就因為我攻擊妳的村莊？🤔🤔🤔
我我我也為此而來！😤😤😤😤